[帽子戲法] 唔經唔覺，C朗戴綠帽事件已經過左4年

剛奪足球界最高殊榮「金球獎」的皇馬球星C朗拿度（C朗）在球場呼風喚雨，可是近日卻跟拍拖五年的俄羅斯索模女友伊蓮娜（Irina Shayk）分手收場，伊蓮娜更被爆去年與荷里活「蠍子王」影星狄維莊遜（Dwayne Johnson）拍戲時撻着，C朗不甘戴綠帽怒飛伊蓮娜，他還快過自己招牌插花腳，光速搭上皇馬電視台索女主持Lucia Villalon！
球壇萬人迷C朗拿度（Cristiano Ronaldo）與俄羅斯索模女友伊蓮娜拍拖五年，一直被外界譽為天造地設的一對，近日爆出二人分手，可謂震驚全球！他倆分手原因有很多版本，例如伊蓮娜與C朗母親不和、C朗有小三及伊蓮娜拒婚等。但最新鮮滾熱辣就是傳出伊蓮娜與《盜墓迷城外傳：蠍子王傳奇》的「蠍子王」、前摔角手兼影星狄維莊遜撻着，大男人C朗疑不甘戴「超級綠帽」，遂怒飛不忠女友。
施冧功 終撻着
據知狄維與伊蓮娜去年因合作《戰神：海格力斯》（Hercules）而戲假情真過從甚密，片中飾演狄維妻子的伊蓮娜去年在克羅地亞及匈牙利等地長時間拍攝，最終兩人日久生情撻着，有指拍攝期間二人已互生好感，即使拍罷該片，狄維繼續向伊蓮娜施展冧功，除了宣傳期朝夕相對，去年伊蓮娜生日，身為男友的C朗沒有送花，狄維反而送上一大紮紅玫瑰賀壽，氹得伊蓮娜開心抱花自拍，似乎對大隻佬的鮮花攻勢相當受落！
現年42歲的狄維1997年曾結婚並育有一女，惟2008年離婚後一直沒有再娶。伊蓮娜傳出劈腿被飛後，C朗fans在網上留言狂插她，指她不該背男友偷食，並直指其新歡狄維遠遠不及C朗！

怕乜我朗大把直腸玩
BTW誠心希望阿朗仔終有一日揾返生母

仆街啦伊連娜

而家Bradley Cooper 同lady gag 咪又比帽條女戴

條女好樣衰，真心唔屌

阿朗啱咪得

C朗+the rock都擇既女，你嫌棄？
究竟平時屌開咩女，分享下

C朗咁完美都俾人派帽 做男人真慘

咁咪好，走左個臭雞名模，但得到灰姑娘

好彩冇結婚

好過結左婚但條女原來以前帽過佢

（中轉英）

Hi
咁好人幫手推po?

整張GIF屌屌C朗老母好冇？

推po順便同你傾下計

Yo

我朗戴帽次數全面超越小花

Haha Madrid

推

唔好嬲豬啦

推

雞姦朗迷唔夠人講就攞人老母講
果然有咩球員就有咩球迷

仲有Bradley

個仔好慘 無了老母

人哋起碼食女無數，美欺有無食過其他女？屋企隻狗撚仲粗過佢條侏儒撚

我記得個時有首歌
改編讓一切隨風，有無人搵得返

嬲到

無嬲係串咗啲

個仔好慘無了老母

Thx for 推po

大家加油

Oh yeah

可唔可以係咁出gif笑鳩我？